<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Feeling_Thought on Documenting the journey ^_^</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/feeling_thought/</link>
    <description>Recent content in Feeling_Thought on Documenting the journey ^_^</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Sat, 24 May 2025 18:13:04 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/feeling_thought/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>低迷中走来</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/%E4%BD%8E%E8%BF%B7%E4%B8%AD%E8%B5%B0%E6%9D%A5/</link>
      <pubDate>Sat, 24 May 2025 18:13:04 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/%E4%BD%8E%E8%BF%B7%E4%B8%AD%E8%B5%B0%E6%9D%A5/</guid>
      <description>&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;  迷茫不会毁掉一个人，堕落才会。我不后悔自己浪费的时间和放纵，因为我并不是一无所获，可惜但不遗憾。&#xD;&#xA;                                                          --题记&#x9;&#x9;&#x9;&#x9;&#x9;&#x9;          &#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;已经大二下了，自我感觉进入大二下相比以往的第一年和上个学期，这个学期放松了很多，懈怠了很多。并没有按照预期一样努力和学习，前前后后吧，几个月，具体可以从寒假追溯到近些日子。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;可以先细数做了些什么吧，总体来说就是娱乐和放松。刷视频、打游戏、看各种好玩东西，睡觉，聊天，然后不干这些的时候可能就是放空或运动。总体上来说很轻松，哈哈，说难听点就是摆烂。学习上吧，零零碎碎，安全上面并没有进步，会的还是以前会的东西，算法嘛，垃圾，不看答案写不出的那种，当然有些看了也看不懂。非要说学了点什么，只能说学了点人工智能方面的东西，不过也是纸上谈兵，没深究，还有各种新闻变化和行业分析吧，总的来说感觉AI真的要改变很多东西，coze和dify这种集成各种大模型的AI应用开发平台令我叹为观止，方便简洁，可用性高，主要是提升效率和事务。Agent也让我感觉到了未来产品的发展方向，感觉AI时代普通产品是没有技术壁垒的，真正要做的是用户、市场、营销，感觉能否洞察需求才是关键，也开始明白和理解最近看到的话，百分之八十的市场和营销，百分之二十的技术。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;学的杂了，了解多了，但却什么水平也不行，我也顺理成章的陷入了迷茫，老是思考，我学历这么差，又没技术，是考研还是就业，就业又该做什么，有人会要吗，反正奇奇怪怪。看到了就业和失业的文章，也知道留给自己的时间不多了，但是为什么我还是选择娱乐和放纵，哈哈。😶‍🌫️😶‍🌫️😶‍🌫️&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;因为我觉得从小到大，我基本上都在做我认为正确的选择或者他人认为正确的选择，可是是否真的正确，在现在的我看来，并非如此。所以本质上，同时空同条件下的我，会做的选择，与隔时空的我很难相同，也自然没有正确与否。所以我打算让自己也做一个快乐的决定，最起码身为大学生和大二的我来说，沉默成本可以接受。主要确实不想学，很不想学，所以自然而然就干脆随性一把。允许自己调整怎么能算一个错误呢，嘿嘿，大不了后面多努力些呗，虽然还可能摆，哈哈哈，但是应该不会像这么长了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;这段时间我也大胆的进入了一个我从未涉猎的领域，至于什么领域，懂得都懂。我发掘人与人之间是不能强行建立联系的，主动的那一方往往要承担巨大的风险，总得来说感悟颇多，一生受益吧，但是自己内心的美好还是没有改变的，只不过是丰富自己的见识罢了，我还是那个热爱生活和充满热情的中二少年，哈哈哈哈。🤐🤐🤐&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;写下这篇文章说明我也开始正常坐在陪伴我最久的伙伴面前，曾经流过口水的桌子，大一冷飕飕对着我寒暄的空调大哥，熟悉的环境，熟悉的码字，开始展望未来的日子，虽然马上放暑假了，爽，哈哈哈。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;后续的计划吧，把想学的东西都学了，管他有没有用，未来怎么样，在过程中清晰吧，但是有一点我越来越坚定了，我想优秀，想更有实力。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;好久操作hugo gitpages了，还得查查 哈哈哈😆😆😆&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;要是有缘看到这篇文章，希望你的生活和事业如你所愿，健康喜乐！❣️❣️❣️&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;✌️✌️✌️生活中的困难和不如意就是🤏🏼🤏🏼🤏🏼，加油，一切都在为美好铺垫🫵&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
